有幾多人上咗十幾年高登 你地舊登咩名？入黎相認吓

得閒炒飯 應該會有人識我

如果記得我認得我 打個招呼

得閒炒飯

Hi

大大師兄

你係得仔定得妹

你記得呀？ 我得仔呀 得妹我好耐無見過 舊登帳號都入唔返了

絕世大美女/眼淚在心裡流

硬膠廠長

爆旋王

牛口非

Who?

薯片大盜

記得

我記得呀
你地唔係兄妹黎架咩

唔係 同佢都係高登識 跟住唔知點解用埋我Account

Hello 你個名有啲熟口熟面

及時行落

係咪呀牛三

我有兩塊閪

冇轉過

mydreamfd

一直誤會左
Btw 我都想搵返得妹

全職賭撚二世

車厘妹

林祖舜(Joe)

你見過佢真人？

SUV

合味道檸樂

禿伯

認得

九鳥天天師

你係咪寫聖誕卡個個定還是樓下文具舖執笠 你幫佢地轉送文具個個

我都好似有約過呢個名既絲打交收 文具個d野

冇記錯好似話係住烏龜沙

我見過呀
不過唔算熟

又有咩所謂喎

koala*

免女郎

慈雲山鄭列瓊

我笨笨

屌admin屎忽